[ 讚唔讚成 ] 今日之後，機場會係一個好地方？？？？

機場又和平又有冷氣又有野食又有遊客可以傾計。

放假去旅行就係去機場

支持，林奠一句唔提機場就知咩事

推

去旅行就係去機場

push

已經第3個post講機場啦喎

大家依排咁辛苦，去機場食下野行下街就最輸服

休息下

師兄唔同意嗎？

開放討論

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

Agree
不受傷
和平理性

最緊要不被捕呀

真係好傷